
                      He visto películas malas pero esta supera la media, es una mezcla de Gladiador con Transformers con el Señor de los Anillos resultado: un disparate y un bodrio. La historia fantasiosa hasta decir basta y ni siquiera bíblica, son 2 horas de tedio insoportable.
        
            